曾舜晞爆紅被質疑整容？忠粉翻舊照「力撐」偶像

張狗真係好撚柒

《倚天屠龍記》在無綫熱播，劇中一班新紮小生花旦引起網友，當中飾演張無忌的曾舜晞，有不少網友對他的美貎充滿了問號，人紅新聞多，有不少網友找回他昔日讀書時候的照片，其中一張簡直判若兩人，面部浮腫、鼻子亦沒有現在這樣筆直，不過亦有曾舜晞支持者，提出反証，上載了不少他中學時的相片，相中人的曾舜晞充滿稚氣，但輪廓標緻，已經是校草級數，不過被質疑整容，換個角度來看，是人氣的指標，你紅了，網友才有興趣搜尋你的一切。

都靚仔過你個BLIND啦

TVB高層都會叫啲唔紅既藝人整一整
有邊個地方唔係

我靚佢好多啦